法國人分享應對防暴方法

當冷知識好啦下，千祈唔好學

推還推

好孩子唔好學